有無咩防割手套推介

如題
見到刀手都唔洗咁被動
最好大力劈落黎都擋到

之前有人po過有個專門做防割衣物嘅牌子
嗰個巴打幫香港人r咗個8折code (好似係)
但係唔記得叫咩名

有無detail 最好包埋手指
想平時出街都帶住

我用緊隻銀色 睇落好似鋼絲刷既 自己試過戒幾次手掌都冇事

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

己推

大力劈呢同手背有無保護

劈嘅話真係未試過。不過單純防割既話係成隻手套都有效

睇段片𠝹刀都𠝹得爛

係咪劏魚果d